{"type":"article","numero_article":"66524dc4643d5","date_creation":"2024-05-25 20:44:52","auteur":"Thomas HERRIAU","titre":"Mon lifestyle","categorie":"Sant\u00e9","instructions":"Voici quelques images de mon lifestyle, mon nouveau mode de vie dont je r\u00eavais depuis des ann\u00e9es en pensant que c'\u00e9tait impossible... D\u00e9sormais c'est bien plus qu'une fa\u00e7on d'agir, c'est une fa\u00e7on d'\u00eatre.","images":["..\/data\/3241d670ba1943eebd6d95bea17ebc7a\/article-66524dc4643d5\/images\/0_image-lifestyle-1.jpeg","..\/data\/3241d670ba1943eebd6d95bea17ebc7a\/article-66524dc4643d5\/images\/1_image-lifestyle-2.jpeg","..\/data\/3241d670ba1943eebd6d95bea17ebc7a\/article-66524dc4643d5\/images\/2_image-lifestyle-3.jpeg","..\/data\/3241d670ba1943eebd6d95bea17ebc7a\/article-66524dc4643d5\/images\/3_image-lifestyle-4.jpeg"],"video":""}